富臨趕人走，真定假?

流傳緊條咁既片唔知真定假，搵緊face check

公然搞港獨

罷食富臨

真架 facechecked ,
牠娘找死了

反了反了

Fced 係真

狗都唔屌

富臨看不起咋們中國人，別想賺咋們中國人錢

散出去

真 反了反了

靚啦屌你，你估班支那人會知遊行嗰時富臨放人入去休息咩(好似仲有kfc食)

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

真 富臨手足黎

富臨未富先驕

推上微博 小紅書